綜合未來行動＋文宣方向

行動方面：
1. 休養生息，凝聚民意
有冇諗過林鄭點解揀今日出來講野

2. 改戰機場
[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

3. 每次行動後evaluation
其實咁樣無了期無清晰目標行動好快收皮

4. 火攻唔係唔得，但要放岩地方
我係黃大仙走埋去淋熄啲火個條女，我有嘢想講。

文宣方面：
1. 暫改口號，重新聚焦，對準政權，不要被仇恨支配
一個稍微有腦既人去到今時今日都唔會再支持d狗，但要記住佢地唔係終極boss。
(突發)今日係黃大仙拜神,一個夢中嘅呀婆嘅說話點醒左我地。

2. Be humble：人最深刻印象既野一定係第一身既經歷，無論一個人睇幾多文宣連儂牆，理性上會支持都好，無端端係街上俾人粗言相待係一定會令佢往後一提反送中就聯想起不愉快經歷。
3. 民間記者會
8月6 11：00 會有第一次民間記者會

容我叫多最後一次
光復香港 時代革命

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

推

要比市民知道我地同POPO 係唔一樣。
我哋係有思考既示威者
唔係POPO亂咬人。

pish

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕 連記者會都唔感出黎
放？都係放高官屋企

方向正確

真正嘅不割蓆不分化不篤灰！

無論口號係乜都好，呢個運動係時候需要升級！換d新方法去玩落去！捱得過呢個位，終點在望！

民間記者會好緊要
唔可以淨係比黑警同政府作故仔
今日出黎罷工已經可以好大程度上影嚮香港經濟
現階段最緊要既 係要穩定風向同軍心
我地係要長期抗爭 唔係罷完今日就算
就算抱住想要玉石俱焚 都要理性咁做
同意巴打講佔領機場
最少effort 但一定逼到政府做野
其他地方都可以遍地開花 但唔一定要次次強武力
令班狗日日都跑餐死 精神壓力爆煲

最最最緊要 大家一條心 不割蓆不譴責不篤灰

每一個地方政權倒下之前 都會無所不用其極去打壓去逼害示威者

難捱的關口請你記住原委 努力保衛

We connect!!

五大訴求，缺一不可

請全世界入黎！！究竟我地係咪要港獨？目標要一致！！

如果唔係爭取港獨，請立即澄清

不 戀 戰 不 被 捕

up

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

自推